在公司內會戴口罩嗎？

在公司內會戴口罩嗎？

會—like
不會 — dislike

垃圾政府都推緊社福界去死！

公司連口罩都冇個

聽日唔撚會返